會去美國玩、旅遊、exchange、留學討論區

樓主8月中會出發去madison exchange
美國好大，會想周圍去
覺得有人一齊傾下、plan下美國可以點見識
甚至一齊周圍去
會好難忘
入嚟呢到，周圍去最少有個照應

隨時可以tg我
同係到討論都得

如果你地覺得有需要，可以開tg group

樓主最少會去到一月
可以有幾個月揾我

想下年一個人去ny玩幾多日好

一月幾時?
樓主申請嘅係j1 visa
可以去到自己開sem
或者extend exchange

睇錯左嘢
你淨係去ny?
其實睇你有幾多假
去第一次，新地方會有好多嘢睇，常理係去幾耐都好玩

唔緊要第一次去美國
我唔知加州定紐約好玩啲

咩時間去
加州夏天去可以去沙灘之類

tg咗你

推
香港加油
我冇嘢講

想去美國行PCT, 有冇人有聽過？

啱啱check左
adore
要行幾個月
巴打幾時去

嚟緊應該會去 San Francisco同Arizona
一個係大城市，一個係大自然
有冇人想睇金門大橋

幾時去？8月尾plan緊開sem前去個邊玩2個禮拜

去左旅行完全miss哂啲人揾我
我地咁就miss左
我八月十一嗰個星期係San Francisco
天氣好好，好大陽光，近海，所以成日都有風
披風係陽光下面做咩都正

附上老闆娘一張
認真做嘢嘅老闆娘好 charming

而家返左大學
呢到幾靚

你有冇相睇下？

=================
Btw
TG 嗰到嗰個朋友，今朝突然contact唔見左你，快d揾返我

夜晚食嘢老闆娘

我會去exchange ah
有無人去1月到6月係東岸